呢個世界，你貪玩又叫你認真d，到你認真又叫你寬容d，仆你個街

已經唔係一次
讀書個陣到出黎做野
鬧到你隻狗咁又呵返你
細個貪玩唔讀書又俾老豆老母屌你冇前途
到大個俾心機讀書揾野做又叫你放鬆d開心d
返工你做得他條d又屌你hea
快靚正又叫你慢慢黎大把時間
笑左